<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>IEMO</title>
  
  
  <link href="http://example.com/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="http://example.com/"/>
  <updated>2022-08-20T11:54:04.545Z</updated>
  <id>http://example.com/</id>
  
  <author>
    <name>夜寒</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="https://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>2</title>
    <link href="http://example.com/2022/08/20/2-1/"/>
    <id>http://example.com/2022/08/20/2-1/</id>
    <published>2022-08-20T11:54:04.000Z</published>
    <updated>2022-08-20T11:54:04.545Z</updated>
    
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>立秋</title>
    <link href="http://example.com/2022/08/07/7/"/>
    <id>http://example.com/2022/08/07/7/</id>
    <published>2022-08-07T12:38:42.000Z</published>
    <updated>2022-08-07T12:39:38.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p> 人只有在过得不快乐的时候才会想着以前有多好，如果过的好是不会回头看的，所以我一直过的不快乐。</p><p> 而今又是立秋。</p><p> 去年今日，我应该很快乐。应该还算完整的活着。</p><p> 现在早就死了，死在每一个睡不着的夜晚。</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt; 人只有在过得不快乐的时候才会想着以前有多好，如果过的好是不会回头看的，所以我一直过的不快乐。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; 而今又是立秋。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; 去年今日，我应该很快乐。应该还算完整的活着。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; 现在早就死了，死在每一个睡不着的夜晚。&lt;/p&gt;
</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="日记" scheme="http://example.com/tags/%E6%97%A5%E8%AE%B0/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>一切安好</title>
    <link href="http://example.com/2022/07/16/6/"/>
    <id>http://example.com/2022/07/16/6/</id>
    <published>2022-07-16T15:08:39.000Z</published>
    <updated>2022-07-16T15:32:10.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>梦里都是反的，对吧</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;梦里都是反的，对吧&lt;/p&gt;
</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="日记" scheme="http://example.com/tags/%E6%97%A5%E8%AE%B0/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>鬼故事</title>
    <link href="http://example.com/2022/07/16/5/"/>
    <id>http://example.com/2022/07/16/5/</id>
    <published>2022-07-16T01:33:08.000Z</published>
    <updated>2022-07-16T01:35:56.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="https://rmt.dogedoge.com/fetch/fluid/storage/post.png?w=1280&fmt=webp"><br>李猛是村里出了名的小混混，整天不务正业常带着一大伙染着五颜六色的头发的小青年走街窜巷 今天调戏了村这头张家姑娘，明天就又砸了李家铺子。这事警察不是不管可次数一多谁愿意淌这淌浑水?村民也是敢怒不敢言。</p><p>　　今天李猛又带着一帮兄弟在街头上伺机寻找美女揩油。等了好半天屁都没来一个。这种穷乡僻壤年轻人都争着出去打工，只留一些老人孩子在家，美女也不是没有 就是不多而已。</p><p>　　李猛见没目标对象，在地上啐了一口痰嘴里骂骂咧咧着讲:妈的，老子等了半天就不见一女的合上眼，真他么扫兴!拿出口袋里的烟深吸一口。这时旁边小弟强子突然推了他一把一脸兴奋的指着远处对李猛猴急又开心的讲:大哥你快看十二点钟方向来了一妞，快别郁闷了你看看这妞超正点!李猛赶忙一张望果然 远处来了一美女，不过看面孔挺陌生，不像本地的，此女身着素衣白裙留有一头乌黑长发，脸也长得好生标致只不过脸色惨白异常，李猛匆匆看了一眼也不及多想就带着一票人风风火火拦住美女去路，流里流气的说:小美人，你不知道这是哥哥我的地盘?要过去就先把哥几个讨好了才行。说着吹了一声口哨众人全都笑了。</p><p>　　女子倒是沉默不语出乎意料的平静，众人倒是奇怪了，强子偷偷对李猛耳语:这娘们不会是哑巴吧?突然，女子抬起了头却语出惊人:哥哥们如此热情那我就陪陪你们。说着妩媚一笑，李猛仔细端详起那女的来，挺漂亮的，脸上却毫无血色，不过这般挑逗的话语任谁都会浮想联翩的吧，来不及多想众人簇拥着女子来到一寂静无人的小巷里，一群人猴急的和女子说，说吧怎么伺候我们?说完极其猥琐一笑，女子又一次沉默了低着头长发垂在头两侧给人种阴森之感，女子嘴慢慢地咧开先是哧哧的笑着接着便愈来愈大声，肩膀抖动着抬起了头却见此女已然没有了脸，她的乌黑秀发化成一条条毒蛇吐着信子令人不寒而栗，李猛他们一看吓得魂都没了竟是忘了逃跑当然也跑不动一个也跑不掉!</p><p>　　他们的全身似是被凝固一般动也不是不动也不是，他们惊恐万分的望着眼前无脸女眼睁睁的看着她靠近靠近再靠近眼前的人不断放大，无脸女用着似是铁钉划过玻璃般刺耳的声音说:你们的心我看到了你们那鲜红跳动的心脏给我快给我!吃了男人500个心脏我就能彻底还阳了，哈哈哈……无脸女疯狂的笑着用尖锐的利爪穿过强子的胸口又伸了出来，此时她手里握的正是一颗尚还跳动又鲜血淋漓的心脏她胡乱的塞进了嘴里嗯，吃掉了。李猛惊恐万分的看着旁边已被掏空心脏的小强已是断了气最后只能眼睁睁的看着女鬼又用一双鲜血淋漓的手掏走了自己的心胸口传来阵阵苦痛却无能为力，不久也断了气。</p><p>　　翌日，人们发现李猛一干人等死在巷口身上却毫发无损众人纷纷猜测更多的却是扬眉吐气的痛快，殊不知，在墙面上有张脸正静静的看着他们……猩红的嘴似是无意的一张一合……</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://rmt.dogedoge.com/fetch/fluid/storage/post.png?w=1280&amp;fmt=webp&quot;&gt;&lt;br&gt;李猛是村里出了名的小混混，整天不务正业常带着一大伙染着五颜六色的头发的小青年走街窜巷 今天调戏了村这头张</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="吓人" scheme="http://example.com/tags/%E5%90%93%E4%BA%BA/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>铃铛猫</title>
    <link href="http://example.com/2022/07/15/4/"/>
    <id>http://example.com/2022/07/15/4/</id>
    <published>2022-07-15T14:38:38.000Z</published>
    <updated>2022-07-15T15:49:22.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p> <img src="https://s1.daohangmao.net/2022/07/15/62d18b4d6f144.jpg" alt="傻猫"><br> 很久以前，在一个小镇上，住着一户有钱人家。由于这户人家家里的老鼠太多了，于是，主人就买了一只猫来捕捉老鼠。</p><p>　　果然不久，老鼠减少了许多，主人非常高兴，猫儿也很得意地继续担任守卫的工作。</p><p>　　有一天，在这栋房子的一个偏僻角落，正有一场热烈的讨论会在举行着!</p><p>　　“各位女士、先生，我今天召开这次讨论会的目的，是为了找出一个办法来对付那只可恶的死猫。它已经杀害了我们许多同胞，如果再不想办法对付它，迟早连我们的性命都保不住了。请各位踊跃发言。”老鼠酋长说。</p><p>　　老鼠们听了，纷纷举手想要发言。老鼠酋长只好让他们一个一个来。首先是勇士甲站起来发言：</p><p>　　“我建议，趁那只死猫在追我们时，故意把他引到老鼠夹旁边，让他被老鼠夹夹到。这样，他以后就再也不能追我们了。”</p><p>　　勇士乙听了，很不以为然，就站起来说：</p><p>　　“这个办法对我们很危险，万一还没跑到老鼠夹边，就先被他吃了怎么办?所以我认为，趁他睡着时，拿火去烧他是最好的办法。”</p><p>　　“不，这种办法对我们也有相当的危险性。我有一个最好的办法，就是趁他睡着时，在他脖子上挂上一个铃铛。这样，以后只要我们听到铃铛的声音，我们就可以赶快逃跑，再也不怕被他抓到，你们认为如何?”勇士丙得意地看着大家。</p><p>　　老鼠们都非常同意这样办法，纷纷鼓掌起来。</p><p>　　“既然大家都赞成了，那有谁自愿去替那只死猫挂上铃铛呢?”老鼠酋长问。</p><p>　　“既然没人愿意去，这个建议是你提的，我看就由你去好了。”</p><p>　　“我……我不敢去，你还是找别人吧!”说完，勇士丙就不再说话了。</p><p>　　结果，都没有老鼠敢去，所以一直到现在，那群老鼠仍然被那只猫追得死去活来呢!</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt; &lt;img src=&quot;https://s1.daohangmao.net/2022/07/15/62d18b4d6f144.jpg&quot; alt=&quot;傻猫&quot;&gt;&lt;br&gt; 很久以前，在一个小镇上，住着一户有钱人家。由于这户人家家里的老鼠太多了，于是，主人就买了一只猫来捕捉老鼠。&lt;/p</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="故事" scheme="http://example.com/tags/%E6%95%85%E4%BA%8B/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>睡前听个小故事</title>
    <link href="http://example.com/2022/07/09/3/"/>
    <id>http://example.com/2022/07/09/3/</id>
    <published>2022-07-09T03:09:29.000Z</published>
    <updated>2022-07-15T13:43:10.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p> <img src="https://s1.daohangmao.net/2022/07/15/62d16c5810b0a.jpg" alt="朝霞"><br>在很久很久以前，有一个国王。他把他的国家治理的非常好，国家不大，但百姓们丰衣足食，安居乐业，十分幸福。国王有三位美丽可爱的小公主，三位小公主们从生下来就具有一种神奇的魔力，当她们哭泣的时候，落下的眼泪会化作一颗颗晶莹剔透的钻石，价值连城。</p><p>　　有一天，国王发觉自己年事已高，自己的国家还没有人可以托付，公主们也没人照顾。于是昭告天下：</p><p>　　“众所周知，我有三位的公主，她们每个人都拥有举世无双的美貌，而且她们的眼泪可以化作昂贵的钻石，一个月后，我将为她们召集所有的优秀的男人，让她们挑选自己心仪的丈夫————被选中的人将有机会继承我的国家和财富！”</p><p>　　几个月后，国王的城堡里挤满了来自世界各地的王子，骑士和富豪之子。一个个都是英俊潇洒，器宇不凡。</p><p>　　他们自信满满的围在王宫里，等待着公主们的到来。正午的时候，国王带着他的三位公主们来到宫殿。为了表示对远道而来的客人的欢迎，大公主在现场为众人唱了一首歌，嗓音清澈，犹如天籁；二公主在现场为众人跳了一支舞，步伐轻盈，身段美妙。而最年幼的小公主，对着众人浅浅的一笑，就躲在国王的身后再也不肯出来。国王尴尬的解释道，请大家不要介意，小公主自从生下来后就没有说过话，而且很怕生人。</p><p>　　为了博取公主们的亲睐，大家纷纷展示了自己的长处，有的当场写诗作画送给大公主，有的为二公主表演剑法和马术，有的拿出世间少有的奇珍异宝献给小公主。大公主和二公主都很开心，也渐渐有了自己的决定，只有小公主静静的依然躲在国王的身后。大公主最后选择了一个王子，那个英俊的王子对她许诺说，会为她征服全世界，在每座城堡上刻下她的名字；二公主最后选择了富豪之子，那个聪明的男孩对她保证说，他会赚很多钱，为她建立一座世界上最华丽的宫殿，里面摆满美丽的奇珍异宝；小公主平静的看着那些人，摇了摇头。正在国王准备宣布结果时，从人群中走出一个年轻的牧羊人，他径直走到小公主跟前，在她耳边说了一句话。小公主忽然笑的很灿烂，她毫不犹豫的挽住了牧羊人的手。就这样，三个公主都有了自己的伴侣。五年过去了。</p><p>　　大公主的丈夫用眼泪变成的钻石招兵买马，四处征战，百战百胜，每一座被他征服的城堡上，真的全都刻上了大公主的名字。大公主的名字，变得家喻户晓。她觉得自己很幸福。</p><p>　　二公主的丈夫用眼泪变成的钻石作为成本，生意越做越大，当然，生意做得很大之后，也就不需要钻石了。他不愧是商人之子，简直是天生的商人，很快，就积累了海量的财富，虽然还没有建造出世界上最最豪华的宫殿，但是二公主也已经很心满意足了。她觉得自己很幸福。</p><p>　　小公主自从那天跟着牧羊人离开国王的城堡，就开始周游世界。后来他们找到一个山清水秀的世外桃源，就定居了下来。牧羊人花了半个月的时间，用木头和稻草搭建了一个大房子，又做了很多家具。他们在房子的后面种了很多蔬菜，在菜地的周围，亲手做了一排栅栏。小公主把她见到的好看的花，都移植到了自己的小花园里，虽然不知道这些小野花叫什么名字，可每天看到它们就会很开心。傍晚的时候，他们会坐在湖边钓鱼，或者数星星。他们一直很穷，但是他们生活的非常开心。小公主渐渐地开始开口说话，她只对牧羊人一个人说，什么都说，天上的云彩啊，河里的鱼啊，树上的鸟窝啊，头上的蝴蝶啊一天到晚叽叽喳喳说个不停。牧羊人常常坐在湖边，安静的听她讲故事，一直到小公主讲着讲着，累得睡着了，把她抱回房间。</p><p>　　国王病危，他派人找回了三个公主和她们的丈夫。他很惊讶的发现，小公主夫妇穿着干净整齐却打满补丁的衣服，他好奇他们为什么这么贫穷。要知道，小公主随便一滴眼泪就足够买一家衣服店。牧羊人说，因为我从来不让她哭泣。国王立刻决定，把王位传给牧羊人。也许每个人对于幸福都有自己的理解，答案从来都不是唯一的。但是只有牧羊人懂得什么是珍惜。国王问小公主，当年牧羊人跟你说了什么话？小公主说：“他在我耳边说，即使你的眼泪可以化作最昂贵的钻石，我宁愿贫困潦倒一生，也不许你哭。”</p><p>　　最珍贵的眼泪，不是能化作钻石的眼泪，而是不会落下的眼泪，因为珍惜你的人，不会让你哭。</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt; &lt;img src=&quot;https://s1.daohangmao.net/2022/07/15/62d16c5810b0a.jpg&quot; alt=&quot;朝霞&quot;&gt;&lt;br&gt;在很久很久以前，有一个国王。他把他的国家治理的非常好，国家不大，但百姓们丰衣足食，安居乐业，十分幸福。国王有三位美</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="晚安故事" scheme="http://example.com/tags/%E6%99%9A%E5%AE%89%E6%95%85%E4%BA%8B/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>放假啦</title>
    <link href="http://example.com/2022/06/22/2/"/>
    <id>http://example.com/2022/06/22/2/</id>
    <published>2022-06-22T11:56:20.000Z</published>
    <updated>2022-06-22T12:03:22.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p> 哎，上班的日子过得可真快，这14天的运动让我体会到了荷尔蒙的快乐，摆脱游戏以后的生活让时间划分的更加充分，更明白自己可以做什么和需要做什么，尽管每天看到的生活都是一个模样，可是还是有了更加美好的期待，比如瘦下来，比如八块腹肌，人总是这样，改变生活方式的过程很难受，但是改过来就好了，这次，我一定要赢。<br>指不定停更14天，回头看看怎么再部署一个网页出来，挺麻烦的还。</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt; 哎，上班的日子过得可真快，这14天的运动让我体会到了荷尔蒙的快乐，摆脱游戏以后的生活让时间划分的更加充分，更明白自己可以做什么和需要做什么，尽管每天看到的生活都是一个模样，可是还是有了更加美好的期待，比如瘦下来，比如八块腹肌，人总是这样，改变生活方式的过程很难受，但是改过</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="假期快乐" scheme="http://example.com/tags/%E5%81%87%E6%9C%9F%E5%BF%AB%E4%B9%90/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>睡前故事</title>
    <link href="http://example.com/2022/06/22/1/"/>
    <id>http://example.com/2022/06/22/1/</id>
    <published>2022-06-22T07:18:01.000Z</published>
    <updated>2022-06-22T07:50:14.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p> 从前啊，有只流浪喵，它在路边碰到一只被人宠爱珍视的喵，好生羡慕。</p><p>一路走来，它也曾被收养，但柔软的毯子乏味的日子似乎总归少了点什么，望着窗外明媚的阳光，它奔向向往已久的自由。</p><p>后来啊，它遇见了他，他会抚摸它凌乱的毛发，给予它无上的快乐，严厉的调教，温柔的抚慰，亲手带上的项圈……</p><p>它沦陷了，沉沦在他凌厉的鞭子，温暖的手掌所编织成的港湾里。在这儿没有风吹雨淋电闪雷鸣，它感受到了从未有过的安全和依恋。心甘情愿的跪在他的身下，承受他给予的一切，蜷曲着嗅着他残留的气味入眠。</p><p>可是啊，它不知道他身后那座美丽的房子里是否藏着喵，或者会有位她住进他的心房，谁知道呢？毕竟他从未邀请它进去坐一坐。</p><p>再后来啊，它看见他寻觅调教抚摸别的喵，原来自己不是他的唯一呀。看到他怀里搂着她，那是自己做过无数遍的梦，终究是痴心妄想了。泪水止不住地流下，疯了般地挣脱颈上的项圈和自己设下的囚笼，遍体鳞伤狼狈不堪地逃离。兜兜转转，它依旧是只流浪喵，只是这回再不敢羡慕。<br><img src="https://nimg.ws.126.net/?url=http://dingyue.ws.126.net/2022/0620/0acfd4c0j00rdqjxv000zc000hs012hg.jpg&thumbnail=660x2147483647&quality=80&type=jpg" alt="猫咪"></p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt; 从前啊，有只流浪喵，它在路边碰到一只被人宠爱珍视的喵，好生羡慕。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;一路走来，它也曾被收养，但柔软的毯子乏味的日子似乎总归少了点什么，望着窗外明媚的阳光，它奔向向往已久的自由。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;后来啊，它遇见了他，他会抚摸它凌乱的毛发，给予它无上的快乐，严厉的调</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="猫" scheme="http://example.com/tags/%E7%8C%AB/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>第一天</title>
    <link href="http://example.com/2022/06/22/%E5%B0%8F%E6%95%85%E4%BA%8B/"/>
    <id>http://example.com/2022/06/22/%E5%B0%8F%E6%95%85%E4%BA%8B/</id>
    <published>2022-06-21T16:44:59.000Z</published>
    <updated>2022-06-21T16:46:40.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>（零）</p><p>10年了</p><p>准确点来说，是9年又10个月</p><p>在她的朋友圈里，看到了她晒了她的结婚证</p><p>她用她细腻的文笔，写了一首小诗</p><p>下面老朋友新朋友熟悉的陌生的人在祝福她</p><p>可是新郎，不是我</p><p>哈，又凭什么是我呢？</p><p>文本框里的字打了删删了打，最后还是决定照抄评论区里的</p><p>假装毫不在意，假装真心祝福</p><p>毕竟，只是年少时期随口一说，她可能没在意，但我大概是较真了</p><p>（一）</p><p>“你真的不需要我帮忙吗”</p><p>我看着自己娇小的女友费力的搬着桌子，不由得想上前帮忙</p><p>“你注意点！现在还在教室里，不要走太近”</p><p>她小声警告着，一边吃力地拖动着桌子</p><p>“那我等等你吧”</p><p>“不用等了，我这准备考场还得一会，你快回寝室吧，不然要是被老班抓到了咱俩一起完蛋”</p><p>她搬完最后一张桌子，拿起扫帚开始收拾教室地面</p><p>“……真的不用我？”</p><p>“真的，你快走吧”</p><p>三步一回头，她还在打扫卫生</p><p>初夏的晚风吹过，带来阵阵凉意</p><p>高三晚自习下课的铃声已经响起</p><p>在男女宿舍的交叉路口，我还是没有等到她</p><p>这么晚了，怎么还没收拾完？</p><p>高三的学生从教学楼走了出来，很快便挤满了这条并不宽敞的小路</p><p>在人群中，我看到了她的身影，与此同时</p><p>“……”<br>还没等我喊出她的名字，在她的旁边，看到了另一个男生的身影</p><p>我认识他，他坐在她的后桌，他们平时关系也不错，我也都看在眼里</p><p>“……”</p><p>他们有说有笑，仿佛没有看见我似的，从我身旁擦肩而过</p><p>我呆站在原地，大脑放弃了思考</p><p>“然后你和你初恋就分手了？”</p><p>他喝下杯中的啤酒，带着几分醉意笑了笑</p><p>“我早就知道她是这样的性格”</p><p>“就，她也不是那种绿茶或者渣吧，她只是没有把我当做第一位。在她眼里，我只是一个‘比其他男性同学重要一点的男性同学’而已。”</p><p>“比起只看着我一个人，她更在意她的朋友”</p><p>“只不过是……态度不同……”</p><p>他又给自己倒了一杯啤酒</p><p>“可这和你今晚拖着我喝酒有什么关系？”</p><p>“你别急，继续听我说”</p><p>他拿起酒杯，一饮而尽</p><p>（二）</p><p>我和她的分手，没有想象中的撕心裂肺</p><p>我们三观不合，没办法，早晚得分</p><p>但是我走不出去</p><p>只要放下笔，停止思考，我和她的那些点点滴滴就会冲进脑海，搅乱我的心</p><p>虽然我们在一起的时间也不长，从互相认识到被告白花了一年半，交往了小半年</p><p>但是我们也有过热恋期啊，偷偷出来约会啥的，还让我的死党朋友给我打掩护</p><p>虽然从一开始就能预见结局，但我还是走不出去</p><p>年少轻狂的我也不知是好面子还是真放不下</p><p>甚至在心里想着“哪怕分手了也不会对别人动心”的经典桥段</p><p>茶不思饭不香</p><p>除了做题之外，其他时候全是在想着她</p><p>但是我心里明白，复合就是再次互相折磨</p><p>而且时间也不允许了，很快就要高三了</p><p>晚饭吃不下去，索性就不吃了</p><p>拿起单词本来到走廊的尽头</p><p>看上去是在背单词</p><p>仔细看会发现是在看窗外的景色</p><p>实际上我什么也没看</p><p>只想放空大脑，什么也不想，什么也不看</p><p>尽可能的，让大脑短暂休息下</p><p>窗外是一条小路，从教学楼背面延伸出来，尽头是操场</p><p>这个点出现在这条小路上的，要么是去操场打篮球的学生</p><p>要么是趁着这点时间在小路上搂搂抱抱卿卿我我的小情侣</p><p>我一手拿着单词本，一手拿着水瓶，眼睛看着窗外，可是心思哪里都不在</p><p>过了一会，楼道里越来越吵，学生们吃完饭回来了</p><p>该准备晚自习了</p><p>走到储物间，打开自己的储物柜</p><p>柜子里静静躺着一个笔记本</p><p>我很清楚，我没有这样的笔记本</p><p>那时的我有收集各种各样笔记本的奇怪癖好，每一个笔记本都是我精挑细选的，绝对不会记错</p><p>唯独这个，虽然封面精巧，但我没有印象</p><p>打开扉页，是一行娟秀的铅笔字迹</p><p>“我回来了”</p><p>落款是朔月</p><p>简单六个字，让我刚刚平复下来的心情变得更加波澜壮阔</p><p>“啊？‘朔月’又是谁啊？？”</p><p>我一脸懵逼，对着已经快要喝到不省人事的他提出了疑问</p><p>他苦闷的表情中，闪过一瞬间幸福的微笑</p><p>“就是她”</p><p>他指了指那条朋友圈</p><p>“她拯救了我，也彻底困住了我”</p><p>“从一个自我满足到另一个自我满足”</p><p>（三）</p><p>国庆假期结束后第三天，大家都沉浸在月考结束后的放松之中</p><p>某一天晚饭时间，一个和我从未有过交集的普通的同班同学，拍了拍我的肩膀</p><p>“一会能出来一下吗？我有话想对你说”</p><p>我一头雾水，摸不着头脑，但还是跟了出去</p><p>她用了五分钟，彻底改变了我的高中生活</p><p>她说她患有一定的心理疾病，偶尔缺席晚自习是因为发病回家休息</p><p>她平时是向班长与班主任寻求心理疏导，但最近他们都挺忙的，没办法及时提供帮助</p><p>于是她找到了我</p><p>理由也很简单</p><p>“我们也当了一年的同班同学，我也一直在观察着你。你是一个有责任心的好人，我相信你。”</p><p>现在看起来这番话就是摆明了糊弄人</p><p>但当时也许是中二病的延续，也许是年少无知，也许是真的相信了，我毫不犹豫地答应了</p><p>在之后的两个月里，我们会偷偷传纸条，当时还不是我前女友的前女友因为和她是同桌，在知道她的情况后自告奋勇地给我俩当“信使”</p><p>从未来规划到日常琐事，从兴趣爱好到心路历程，一张张小纸条连接着我们</p><p>在最开始，为了防止纸条遗失被老师一抓抓一对，我们选择用代号互相称呼</p><p>她叫我4.5，这代表我在她心里的重要程度</p><p>我叫她月，当时想到的除了白月光的意向外，接到她的纸条确实会有一种宁静</p><p>她的文字，哪怕是纸条上的，都好像是有着非凡的魔力，让我一点一点陷入其中</p><p>与此同时，她也变得逐渐活泼起来，脸上的笑容也多了起来，纸条里的内容也有了一点点亮色</p><p>两个月后，平安夜晚上，我把准备好的圣诞礼物送给了她——一个精致的笔记本，里面写了几十首小诗</p><p>当时的自己也不懂什么是诗歌，也不会考究什么平仄句式对仗工整，甚至自己的语文成绩也不支持引经据典旁征博引，就只是凭感觉抒发着自己的心情</p><p>现在看来，只能算随便写写</p><p>我把笔记本放进了她的储物柜，期待着她明早打开柜子时一脸惊喜</p><p>却没有发现，她晚自习的时候已经不在座位上了</p><p>第二天，圣诞节，她没有来学校</p><p>几天后，元旦，她没有来学校</p><p>又过了几周，期末考试结束了，她依旧没有来学校</p><p>我私下四处打听她的消息，只能得到“大概是去医院治病了”之类的信息</p><p>一周后，她的同桌，也是曾经的前女友趁虚而入</p><p>出人意料的是，她们的话术竟十分相似</p><p>“在你们俩传纸条的这段时间里，我看出来了，你真的是个好人”</p><p>“什么玫瑰色的青春啊”</p><p>我皱着眉头，看着已经趴在桌子上的他</p><p>想想自己的高中，除了做题就是做题，这种事情想都没想过</p><p>看看别人的高中，这差距也太大了</p><p>“我明白了。一开始是你和那个‘月’在培养感情，然后她去治病了，你那个初恋趁虚而入和你在一起了，之后月回来了你没脸见她了是吧”</p><p>我喝光了杯中酒，准备把他挪到沙发上</p><p>“不……不是……”</p><p>他瘫在桌子上嘟囔着</p><p>“她……开学后……就回来了……但是一直……一直没再和我传过……传过纸条……”</p><p>“态度……态度也……不温不火……”</p><p>“不过我……我确实……确实对不起她……”</p><p>“对不起她……”</p><p>“嗨呀，这不是都过去了嘛，没必要现在还在纠结”</p><p>“过不去……过不去……”</p><p>他再也没吱声，睡了过去</p><p>“你别睡啊，你这么重我搬不动你！”</p><p>闭眼，扶额，叹气</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;（零）&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;10年了&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;准确点来说，是9年又10个月&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在她的朋友圈里，看到了她晒了她的结婚证&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她用她细腻的文笔，写了一首小诗&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;下面老朋友新朋友熟悉的陌生的人在祝福她&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;可是新郎，不是我&lt;/p&gt;
&lt;p</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="非原创，侵删" scheme="http://example.com/tags/%E9%9D%9E%E5%8E%9F%E5%88%9B%EF%BC%8C%E4%BE%B5%E5%88%A0/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>旅行</title>
    <link href="http://example.com/2017/12/09/%E6%97%85%E8%A1%8C/"/>
    <id>http://example.com/2017/12/09/%E6%97%85%E8%A1%8C/</id>
    <published>2017-12-09T02:34:21.000Z</published>
    <updated>2017-12-09T03:11:08.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p> 我大概就是喜欢旅行吧，曾经喜欢坐着汽车看着沿途的风景，一草一木也不放过，后来渐渐看得腻了，也可能是走得太快什么都记不住的问题吧，我是个恋旧的人。</p><p> 后来，去了远方的城市，在路上折腾的时间更多了，没有了那么多时间和心情了，越来越快的生活节奏打乱了一切。不得已只能自己去慢慢适应，因此也丢掉了很多东西。</p><p> 现在吧，就i想休假的时候出去玩玩，不管地方不管和谁，男的女的都可以，在我看来外面是最好的，看了种种不平和旅途的凄惨才会明白平凡幸福的可贵吧。</p><p> 昨晚打了半夜的电话，我想很多事不清不楚但是也算能接受，她的态度有些隐晦但是也能感受到一些情绪的波动，我不知道那算不算喜欢，不知道是喜欢喜欢人的感觉还是真的喜欢一个人，反正现在也可以就这么放着。</p><p> 阳光正好的日子，这么也不错吧</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt; 我大概就是喜欢旅行吧，曾经喜欢坐着汽车看着沿途的风景，一草一木也不放过，后来渐渐看得腻了，也可能是走得太快什么都记不住的问题吧，我是个恋旧的人。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; 后来，去了远方的城市，在路上折腾的时间更多了，没有了那么多时间和心情了，越来越快的生活节奏打乱了一切。不得已只</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="日记" scheme="http://example.com/tags/%E6%97%A5%E8%AE%B0/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>卢家的狗</title>
    <link href="http://example.com/2017/12/07/%E5%8D%A2%E5%AE%B6%E7%9A%84%E7%8B%97/"/>
    <id>http://example.com/2017/12/07/%E5%8D%A2%E5%AE%B6%E7%9A%84%E7%8B%97/</id>
    <published>2017-12-07T04:30:25.000Z</published>
    <updated>2017-12-07T04:33:46.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p> 作者：知乎用户<br>链接：<a href="https://www.zhihu.com/question/68685023/answer/269202516">https://www.zhihu.com/question/68685023/answer/269202516</a><br>来源：知乎<br>著作权归作者所有。商业转载请联系作者获得授权，非商业转载请注明出处。</p><p>最近有些难过，今晚刚和母亲通完长长的电话，她很思念我，我亦是很思念她她还说起姥姥做了好吃的饭菜，想起姥姥我亦是非常思念，小时候最快乐的事情莫过于去姥姥家烤玉米了，但后来我却渐渐不愿去姥姥家了，并非我不爱姥姥，也并非烤出的玉米不再外焦里嫩香的很了，只是因为卢家的狗太吓人。</p><p>卢家是村里的大户人家，因为收粮食比人收的多和早渐渐成了村里最富的人家，卢家的院子是最大的，太太是最美的，卢家的狗也是最凶的。<br>卢家的狗平时是不咬人的，但但凡有人站起卢家的院子前指指点点，哪怕是好心好意的告诉卢家太太房子上的瓦片漏了，或是天气阴了快收衣服吧，狗也会以为是坏人来了抢先叫个不停。</p><p>后来，我听姥姥的街坊说卢家邻居的鸡丢了，去卢家讨要还被狗咬了，街坊不干，就满大街宣扬卢家老爷偷鸡的事情，这事连村里路过的乞丐都知道了，但一开始是没人信的，因为卢家老爷那么富，为什么还要用偷的方式吃鸡呢。<br>乞丐哭着说，我明明那天夜里靠在墙角睡觉，亲眼看见的卢家老爷偷鸡吃，你们怎么不相信我？你们看，我还捡到了卢老爷大衣上的狐狸毛呢。</p><p>众人默然，那狐狸皮是别人家穿不起的，可也有人仍然不信，不信的人就会指着乞丐的鼻子骂：“人家卢家老爷一年能赚五百多万，有必要去偷东西么？你们这些臭乞丐，天天好吃懒做还想着栽赃人家卢姥爷。”</p><p>我站在木门里看着街上吵闹的众人默然，大抵懂了原来富人偷东西并不算偷，因为他本不必偷东西，所以即便他真的偷了，哪怕是青天白日下被人实锤，也会有人觉得他没有偷。<br>可我却实在搞不懂，为什么他们却这么着急为卢姥爷辩护，一年赚五百多万的又不是他们，夜里能吃到骨头的人也不是他们。母亲不让我多言，只告诉我偷东西是不对的，只要自己记住了便可。<br>我点了点头，关上了我家残破的木门。天渐渐黑了，我又有些害怕，外面卢家的狗好像又多了起来，你争我抢的，叫的更凶了。</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt; 作者：知乎用户&lt;br&gt;链接：&lt;a href=&quot;https://www.zhihu.com/question/68685023/answer/269202516&quot;&gt;https://www.zhihu.com/question/68685023/answer/26920251</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="转载" scheme="http://example.com/tags/%E8%BD%AC%E8%BD%BD/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>忙碌的日子</title>
    <link href="http://example.com/2017/12/06/%E5%BF%99%E7%A2%8C%E7%9A%84%E6%97%A5%E5%AD%90/"/>
    <id>http://example.com/2017/12/06/%E5%BF%99%E7%A2%8C%E7%9A%84%E6%97%A5%E5%AD%90/</id>
    <published>2017-12-06T05:50:51.000Z</published>
    <updated>2017-12-06T06:09:00.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p> 一转眼，2017年都要过去了，这一年，在我身上发生了太多事，很值得纪念的一年，我想日后都会记忆尤甚。</p><p> 这一年，我离开了学校，真正的进入了社会，大概以往的都不算吧，因为知道什么时候离开，所以抱有的期待都是对学校生活的向往，如今进入了工作岗位，没有了任何希望，每一天都是如此，如此毫无期待和预知的了明天后天会发生什么。</p><p> 不想在这深谈刚工作的惨况，除了忙除了一直学习，还剩一些对休假的旅行吧，可是有能走多远，终究只是一个人。<br> 说到一个人我不是说不喜欢一个人，其实一个人真的挺好的，只是难过了想找个人说话累了想哭述一会都没有人，一般人听不懂，有些人不能找，有些话更是不能说，不是秘密，却要比秘密隐藏的深。</p><p> 本来没有想写什么的，只是看到域名出了问题更新所以随手写了点什么，我感觉自己还是适合在手机上写，那样快一点。<br> 等月底的时候写一点总结性的东西，来纪念我这一年的付出。</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt; 一转眼，2017年都要过去了，这一年，在我身上发生了太多事，很值得纪念的一年，我想日后都会记忆尤甚。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; 这一年，我离开了学校，真正的进入了社会，大概以往的都不算吧，因为知道什么时候离开，所以抱有的期待都是对学校生活的向往，如今进入了工作岗位，没有了任何希望，</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="日记" scheme="http://example.com/tags/%E6%97%A5%E8%AE%B0/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>冬至</title>
    <link href="http://example.com/2017/11/18/%E5%86%AC%E8%87%B3/"/>
    <id>http://example.com/2017/11/18/%E5%86%AC%E8%87%B3/</id>
    <published>2017-11-18T05:56:13.000Z</published>
    <updated>2017-11-18T06:46:58.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p> 降温挺明显的，这几天穿上了羽绒服冻得不想出门了，致敬那些哎奋斗在一线的同事们，因为我已经休假一个周了。<br> 十月份没有写东西，大概是十月份玩的太嗨给忘记了，另一方面是自己也不想区动笔写什么，毕竟从来就不是一个喜欢写日记的人，以前是为了交任务，我不想我的爱好变成义务，那就很难受了。</p><p> 十月份经历了什么呢，少许的重逢，也失去了很多再也不会相见的朋友，我暂时还没有勇气走那么远是实现自己的诺言，说好的下次见面其实真的很难再见了，很多的都是给自己的安慰而已。</p><p> 还是有一些些期待的，我的梦想是游遍整个中国，我回去很多地方，乘着自己年纪也还不大去见识世间的繁华,选择自己走的路线，就像这次回家一样，走很远很远，一个人的孤独不需要和别人说。</p><p> 为什么此刻一想起来，心情这么悲伤。</p><p> 是不是想法不一样的人就不该做朋友，省的自己伤心呢。得不到回报的付出，要懂得适可而止。否则，打扰了别人伤了自己。</p><p> 今天看到这样一段话<br> 就突然觉得原来已经这么久了，<br> 周杰伦已经结婚两年多了<br> 来自星星的你 已经是四年前的剧了<br> 江南style骑马舞火红已是五年前的事了<br> 陈奕迅的十年今日竟然是十年前的歌了<br> 九零后说的已经是18岁到27岁的人了<br> 或许某一天 一转眼的功夫 我们就老了。</p><p> 年后就22了，真的就很大了，很多事要抓紧时间去做了，要不然等日后再说，恐怕就迟了，死了这少年心，那番老套的社会观哪里又能看得懂什么 </p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt; 降温挺明显的，这几天穿上了羽绒服冻得不想出门了，致敬那些哎奋斗在一线的同事们，因为我已经休假一个周了。&lt;br&gt; 十月份没有写东西，大概是十月份玩的太嗨给忘记了，另一方面是自己也不想区动笔写什么，毕竟从来就不是一个喜欢写日记的人，以前是为了交任务，我不想我的爱好变成义务，那</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="日记" scheme="http://example.com/tags/%E6%97%A5%E8%AE%B0/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>断更</title>
    <link href="http://example.com/2017/09/25/%E6%96%AD%E6%9B%B4/"/>
    <id>http://example.com/2017/09/25/%E6%96%AD%E6%9B%B4/</id>
    <published>2017-09-25T08:19:09.000Z</published>
    <updated>2017-09-25T09:01:10.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p> 看着上次的东西，距离今天已经很久了，我也不知道为什么停下来没有写了，或许是枯燥乏味的生活让人没有动笔的欲望，或许是无所适从的孤独让人沉默不语，还或许是变化多端的天气，冻得指尖发麻，点不懂键盘了，甚至连打字都生疏了。</p><p> 总之就没有再写了，所以一天接着一天，一夜接着一夜，慢慢的忘记这件事，任由他不再出现于自己的视野里。</p><p> 那为什么今天又想写了？</p><p> 0我想了想，大概是心里有些挂念，想着自己的说过的话，坚持一个月，却凭白丢掉了半个月，那段时候没有任何人记得，也就消失在历史中去了，也不会有人区探究这段时间的故事。这大概是主要原因了。</p><p> 我想这几天做好自己喜欢的事，比如王者荣耀，但是一卡住就失去动力了，这也是没有人陪我玩的问题，原本说带我玩的人从来不和我一起，那么上分又有什么意思，我爱的并不是游戏。</p><p> 乱糟糟的柜子顶上都是我弄脏的痕迹，乱放的衣物和卡片都不担心掉了，一切又回到了过去那个懒散的日子，那个没有时间概念的过去。 </p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt; 看着上次的东西，距离今天已经很久了，我也不知道为什么停下来没有写了，或许是枯燥乏味的生活让人没有动笔的欲望，或许是无所适从的孤独让人沉默不语，还或许是变化多端的天气，冻得指尖发麻，点不懂键盘了，甚至连打字都生疏了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; 总之就没有再写了，所以一天接着一天，一夜</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="日记" scheme="http://example.com/tags/%E6%97%A5%E8%AE%B0/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>路由器刷潘多拉实现多播</title>
    <link href="http://example.com/2017/09/12/%E8%B7%AF%E7%94%B1%E5%99%A8%E5%88%B7%E6%BD%98%E5%A4%9A%E6%8B%89%E5%AE%9E%E7%8E%B0%E5%A4%9A%E6%92%AD/"/>
    <id>http://example.com/2017/09/12/%E8%B7%AF%E7%94%B1%E5%99%A8%E5%88%B7%E6%BD%98%E5%A4%9A%E6%8B%89%E5%AE%9E%E7%8E%B0%E5%A4%9A%E6%92%AD/</id>
    <published>2017-09-12T04:37:17.000Z</published>
    <updated>2017-09-12T04:42:32.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p> 其实我对于多播这种利用运营商漏洞来免费提高带宽的事是不支持，但是由于有需求所以不得已。来个效果图<br> <img src="http://ww2.sinaimg.cn/mw690/0066Kpncjw1f8v5o4j4zjj30qo0eb75x.jpg" alt="路由设置">这个图压缩的太模糊了，大概就是下载快了5倍，上传没变。</p><p> 之前的是移动10M。现在能强行提升到50m的带宽。效果还是很明显的，效果对于网线连接的电脑很好，但是手机练得WiFi就没那么好。原因未知。</p><p> 其实我刚装好的时候是可以8播的，但是重启一次后就再也看不到了。想想能直接提高八倍效果，好沮丧。<br> 教程简单，如下：<br> 1.把你的斐讯路由器（K1.K2通用）刷潘多拉固件。这是固件链接：<a href="http://pan.baidu.com/s/1bJgSSA">http://pan.baidu.com/s/1bJgSSA</a> 密码：kexz<br> 如果不会刷请自行百度。</p><p> 2 .登录路由器192.168.1.1 用户名root。密码admin。然后设置宽带账号。连接上后设置虚拟wan。 建议第一次设置10.保存并应用后会断网一段时间，等待网络恢复看均衡负载有几个是绿的就是可以多播几次，我这里每重启一次都会变一次。</p><p> 好了。大概说完了。反正没准备认真写完整的教程，以为网上一大堆，我这个只是方便让看到的人知道这个东西而已。</p><p> 关于多播账号有一些要求，只能是包月或者包年的，而且是不限时的，有的运营商会把一个月算成744个小时，如果在多播就会成倍的缩减你的宽带时间，甚至欠费。<br> 这个东西要打电话问客服。</p><p> 关于潘多拉固件淂实用性：这个固件需要自己装应用，比如adbyby，免广告的。我这里不会提供任何外链。百度都有。</p><p> 年底斐讯的活动会结束，所以没入手的小伙伴要抓紧时间了，反正不要钱的东西。想买直接京东搜索斐讯第一个就是了</p><p> 后续：用了两个星期的高速宽带之后发现拨不上去了。不知道是不是移动发现了，最新换了华硕固件，有SS和adbyby真是方便的多，，而且不死机，就是没了大网速，心疼<br> 最后一哥寒假回学校再想多播就拨不上来了。估计是移动发现了，我不知道其他地方行不行，需要你们自己测试了，没有宽带账号的就不用试了，像我这种企业网络不存在多播。</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt; 其实我对于多播这种利用运营商漏洞来免费提高带宽的事是不支持，但是由于有需求所以不得已。来个效果图&lt;br&gt; &lt;img src=&quot;http://ww2.sinaimg.cn/mw690/0066Kpncjw1f8v5o4j4zjj30qo0eb75x.jpg&quot; alt=&quot;路由</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="教程" scheme="http://example.com/tags/%E6%95%99%E7%A8%8B/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>谷歌浏览器脚本应用——百度云破解，vip视频在线观看</title>
    <link href="http://example.com/2017/09/12/%E8%B0%B7%E6%AD%8C%E6%B5%8F%E8%A7%88%E5%99%A8%E8%84%9A%E6%9C%AC%E5%BA%94%E7%94%A8%E2%80%94%E2%80%94%E7%99%BE%E5%BA%A6%E4%BA%91%E7%A0%B4%E8%A7%A3%EF%BC%8Cvip%E8%A7%86%E9%A2%91%E5%9C%A8%E7%BA%BF%E8%A7%82%E7%9C%8B/"/>
    <id>http://example.com/2017/09/12/%E8%B0%B7%E6%AD%8C%E6%B5%8F%E8%A7%88%E5%99%A8%E8%84%9A%E6%9C%AC%E5%BA%94%E7%94%A8%E2%80%94%E2%80%94%E7%99%BE%E5%BA%A6%E4%BA%91%E7%A0%B4%E8%A7%A3%EF%BC%8Cvip%E8%A7%86%E9%A2%91%E5%9C%A8%E7%BA%BF%E8%A7%82%E7%9C%8B/</id>
    <published>2017-09-12T04:30:54.000Z</published>
    <updated>2017-09-12T04:42:54.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p> 以前一直用的QQ浏览器。可能是因为书签读取方便，知道有了SS账号（hosts也行），才发现谷歌浏览器是多么的好。</p><p> 前提是需要翻墙。使用谷歌的服务会更加方便。好啦。进入正题。</p><p>（改hosts搜索老Dhosts）</p><p> 1.下载谷歌浏览器。安装。登陆。这个可以下载绿色免安装版，推荐一个很干净的下载网站。<a href="http://www.zdfans.com/browser%E3%80%82">http://www.zdfans.com/browser。</a></p><p> 2打开这个链接脚本地址进去之后就会看到Chrome可以选择：Tampermonkey 或 Violent monkey，我只用Tampermonkey。点进去按照他的方法安装好这个就把这一步完成了。然后浏览器右上角会出来一个图标，黑色的像望远镜的。</p><p> 3.然后就是安装脚本了，其实那个网页里面也是有的教程的，我这里说说安装方法和推荐几个脚本。<br> 脚本在这个网站下载。<a href="https://greasyfork.org/zh-CN/scripts%E3%80%82%E4%BD%A0%E5%8F%AF%E4%BB%A5%E8%87%AA%E5%B7%B1%E6%90%9C%E9%9C%80%E8%A6%81%E7%9A%84%E8%84%9A%E6%9C%AC%E7%9A%84%E5%90%8D%E5%AD%97%E3%80%82">https://greasyfork.org/zh-CN/scripts。你可以自己搜需要的脚本的名字。</a><br> 右上角，我这里发百度云破解的链接。百度云脚本。<br> 百度云的东西再说一下，使用下载助手里面的API下载是满速的，下载尽量不要调用迅雷，就用谷歌浏览器的自带下载，如果出现下载不是满速就需要复制显示出来的API链接使用IDM下载了，之前发的下载网站也有干净的绿色版IDM，很好用<br> 然后安装，继续往下滑就是使用说明，我就不再说了。然后推荐一个vip视频破解，自己去找找，还不错。</p><p> 4.脚本安装好了之后，浏览器右上角的图标点一下，去启动他们就可以看到效果了。</p><p> 不放图了，要发到新浪微博然后转过来，很麻烦。这点小东西也没啥必要。</p><p> 4月17日补充：百度云脚本好像不太行了，建议手机山使用山寨云这个软件下载，或者配合adm使用，效果都还不错<br> 9月12号补充：百度云脚本可以换EX-百度云盘，也是一个脚本，直接下或者配合迅雷ADM都还不错，推荐蓝灯，HOSTS效果不是那么好，也可以来cccat.club</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt; 以前一直用的QQ浏览器。可能是因为书签读取方便，知道有了SS账号（hosts也行），才发现谷歌浏览器是多么的好。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; 前提是需要翻墙。使用谷歌的服务会更加方便。好啦。进入正题。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;（改hosts搜索老Dhosts）&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; 1.下载谷歌浏览</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="教程" scheme="http://example.com/tags/%E6%95%99%E7%A8%8B/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>有效缓解WiFi玩网游的跳ping问题</title>
    <link href="http://example.com/2017/09/12/%E6%9C%89%E6%95%88%E7%BC%93%E8%A7%A3WiFi%E7%8E%A9%E7%BD%91%E6%B8%B8%E7%9A%84%E8%B7%B3ping%E9%97%AE%E9%A2%98/"/>
    <id>http://example.com/2017/09/12/%E6%9C%89%E6%95%88%E7%BC%93%E8%A7%A3WiFi%E7%8E%A9%E7%BD%91%E6%B8%B8%E7%9A%84%E8%B7%B3ping%E9%97%AE%E9%A2%98/</id>
    <published>2017-09-12T04:25:45.000Z</published>
    <updated>2017-09-12T04:40:46.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p> 寒假放假回来，家里没牵网线一直用的隔壁的WiFi，之前是腾达的一款低端路由器，玩LOL的时候延迟稳定倒还可以。，要么不跳ping，要么上400.还算能玩。</p><p> 年后邻居换了路由器，还改了WiFi密码。很绝望很无奈，又不想跑cdlinux（还不一定跑得出来密码）。还好我机智万分，提着东西直接去给邻居拜年然后顺手要到了WiFi密码。</p><p> 连上去之后信号接近满格，比之前的一格要好多了，进路由器看了看（或许是乡下人比较单纯没有改管理员密码），居然是我之前就买过的斐讯K2，当时真的好想远程给K2刷华硕固件，但是那个固件版本不行，并不能全程WiFi刷。</p><p> 说了这么多无关的话只是想撑字数。嗯，就是这样。</p><p> 我发现新的路由LOL的时候跳ping很厉害。尽管波动范围不大但是很频繁，根本玩不了。于是我查了查发现贴吧有个帖子刚还说道了这个，我就试了试。看图<br> <img src="http://wx1.sinaimg.cn/mw690/0066Kpncgy1fcoloc8fn5j311z0l942i.jpg" alt="路由设置"></p><p> 只要将无线模式改成11b&#x2F;g混合就能显著效果了，大概就是降低带宽约束延迟。采用这个模式带宽锁定20M。<br> 这个会影响50M，100M宽带的WiFi速度，这个时候只要你打开5G频段的WiFi就好了。连上那个下东西一点问题都没有。</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt; 寒假放假回来，家里没牵网线一直用的隔壁的WiFi，之前是腾达的一款低端路由器，玩LOL的时候延迟稳定倒还可以。，要么不跳ping，要么上400.还算能玩。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; 年后邻居换了路由器，还改了WiFi密码。很绝望很无奈，又不想跑cdlinux（还不一定跑得出来密码）</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="教程" scheme="http://example.com/tags/%E6%95%99%E7%A8%8B/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>工作11</title>
    <link href="http://example.com/2017/09/12/%E5%B7%A5%E4%BD%9C11/"/>
    <id>http://example.com/2017/09/12/%E5%B7%A5%E4%BD%9C11/</id>
    <published>2017-09-12T03:16:41.000Z</published>
    <updated>2017-09-12T04:22:14.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>中间断了，没办法，老师傅要看电视电脑不能放下面，只能搬上去放柜子上面，打字也挺麻烦的，每天就看看电影，有时间就打打王者，日子这样过的也还不错。</p><p>老师傅今天刚走，算起来今天应该是我来这里的滴十三天，因为刚来的时候同房的师傅就走了，现在又走了 ，算起来是十一天，这个周基本把环境认熟悉了，人也认全了，有些好相处的有些不敢接触或者接触的少的基本都知道名字了。两个字或者好记的名字都还算记得，算是个进步吧。</p><p>胡师傅这周教了我不少东西，挺喜欢和老师傅相处的，他是真的关心我，最可怕的是让你犯错也不提醒只等批评你。我不知道他下周什么时候来，他说要区318国道玩玩，看啊可能西藏的风景，不知道真假，但是一个人住真的挺舒服的。</p><p>船上还有不少隐藏的问题，也有一些小算计，我不想去参与所以只能少说多做，什么都说不知道固然不好，但是能少些麻烦还是好的，毕竟新来的，很多事都不能碰，这边受委屈了都没人诉说的。</p><p>刚吃了个饭，饭桌上的人又突然换了一茬，你还要故作熟悉的陪着说话，有一种莫名的难受感觉，一群刚相处好的人突然就不见了，并且他们还没有说为什么就直接消失。你能再次看到他们只能等啊等，等到你也以为时间够，或许这一等就是一年，或许一年都要这么等下去了，然后慢慢发现半辈子都这么过去了。</p><p>昨天发了工资，有些难受，真的少，所幸船上生活都不需要花什么钱，卸载淘宝支付宝之后什么都好说，出行也还算方便，不过我也不是很喜欢出门，一是有些远，走路去要一会，大概半个多小时，之前门口有辆摩拜单车，早上也不见了，附近都没了，买菜还要走着去。所以我准备买辆自行车，不要太好那种，打算骑车去西藏这种傻事估计是做不出来了，而且这边没地方放车的，想想也挺麻烦的，不可能每次都抬上抬下，除非买个轻便版的。</p><p>说起卖东西，按我原来的想法，是买个台式电脑，现在感觉真的不实用，同样也是没地方放，并且买了专门打游戏的话其他人我怕有想法。毕竟刚来，要是等到我在这边租房子之后或许会好点，所以现在还不急买什么。</p><p>第一年大概死存不到钱的也没想过存多少，勉强度日就可以了，避嫌这个时间段还算闲，等再过两个月忙起来就不好办了。估计没那么多时间写东西和玩了。</p><p>先就这样吧，服务器马上就要到期了，我想想还是把重要的文章转到这边来，有些麻烦但是总不能扔了</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;中间断了，没办法，老师傅要看电视电脑不能放下面，只能搬上去放柜子上面，打字也挺麻烦的，每天就看看电影，有时间就打打王者，日子这样过的也还不错。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;老师傅今天刚走，算起来今天应该是我来这里的滴十三天，因为刚来的时候同房的师傅就走了，现在又走了 ，算起来是十一天，这</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="日记" scheme="http://example.com/tags/%E6%97%A5%E8%AE%B0/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>工作10</title>
    <link href="http://example.com/2017/09/09/%E5%B7%A5%E4%BD%9C10/"/>
    <id>http://example.com/2017/09/09/%E5%B7%A5%E4%BD%9C10/</id>
    <published>2017-09-09T13:16:00.000Z</published>
    <updated>2017-09-09T15:39:42.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p> 昨天断了，因为一晚上都在打王者荣耀，从青铜直接打到黄金了，目标白金。一天一小段。每天都试试，希望到十月的时候能有一个满意的成绩。</p><p> 晚些时候做做服务器转移的事。</p><p> 连输两把。上不了黄金2了， 睡觉睡觉</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt; 昨天断了，因为一晚上都在打王者荣耀，从青铜直接打到黄金了，目标白金。一天一小段。每天都试试，希望到十月的时候能有一个满意的成绩。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; 晚些时候做做服务器转移的事。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; 连输两把。上不了黄金2了， 睡觉睡觉&lt;/p&gt;
</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="日记" scheme="http://example.com/tags/%E6%97%A5%E8%AE%B0/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>工作9</title>
    <link href="http://example.com/2017/09/07/%E5%B7%A5%E4%BD%9C9/"/>
    <id>http://example.com/2017/09/07/%E5%B7%A5%E4%BD%9C9/</id>
    <published>2017-09-07T13:41:15.000Z</published>
    <updated>2017-09-07T13:47:58.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p> 慢慢的需要开始看自己写了多少次来了多少天了，都不能脑际今天是什么时候星期几了，感觉和大学生活一样了。</p><p> 是有些颓废，每天都不知道自己能做什么， 今天就玩了一天，什么事都没做，简单的过着吃饭睡觉的日子，这样的日子有些无趣无彷徨。</p><p> 腾讯云的服务器马上就要过期了，我在想是不是要把重要的文字直接复制过来，明天看看吧，师傅完了回来了，早点睡刚刚好，明天买菜做饭，等哈想想明天做什么吃啥，大概明天会轻松一点，因为他们都要出去吃喜酒，我是不用去的，并且也没有兴趣，还是宅着好一点，这才是我的生活吧。</p><p> 很多人渐渐就没有了联系，以前到没发现，现在格外在意，因为说话的人都只剩下那几个所以很清楚，是不是也要来波清理了呢，我想很多时候别人都把自己给忘了，只有自己记得他们的生活毕竟有些难受。</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt; 慢慢的需要开始看自己写了多少次来了多少天了，都不能脑际今天是什么时候星期几了，感觉和大学生活一样了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; 是有些颓废，每天都不知道自己能做什么， 今天就玩了一天，什么事都没做，简单的过着吃饭睡觉的日子，这样的日子有些无趣无彷徨。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; 腾讯云的服务器</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="日记" scheme="http://example.com/tags/%E6%97%A5%E8%AE%B0/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
